古有吳三桂引兵入關 今有廢坑安引狗入商場

影低曬